大陸狗因為日本出線係度嬲真係笑死人

等你班大陸狗踢嬴香港先講啦